著西褲搭小巴，chok 到射左

....

渣ga

放工咁塞都射得出

虧？

單人位

冇圖你話你顏射左司機都得

ok

好人好者著西裝

圖定老母？

西褲only